\documentclass[CRPHYS,Volume,Unicode,NoLTXGrid,XML,SOM]{cedram}
\IssueInfo{21}{2}{f\'evrier}{2020}
\SetFirstPage{135}


\SpecialNo{\gdef\SpecialCoverDetail{%
Autre chose que La cueillette des pommes (Apple harvest), Camille Pissaro,
1886.\\
{\smaller (Public domain, courtesy Dallas Museum of Art.)}\\[4pt]
}}
\title{Prizes of the French Academy of Sciences 2019}
\alttitle{Prix 2019 de l'Acad\'emie des sciences}



\begin{document}
\makefront

\includearticle{crphys20200570}

\makeback
\end{document}
